有無人試過收唔到電話

呢個星期發生過兩次
出面打入黎，明明個電話無熄，網絡覆蓋到嘅地方，但個電話無響過

一次係老媽子打黎，跟住我check返，真係有打過畀我但我無響過

一次係無端端收到個留言，咁正常係打唔到畀我先有留言架嘛，但收到留言之前個段時間個電話都無響過

利伸用緊3台sony

我長期都收唔到電話啦

正常既